點解ig load極都load唔到？

爆左server?

同問

仲以為自己網絡又出事

應該收咗皮

我都係

Ig終於出手
開始唔比落#ptgf tag